中共政策係壟斷晒各行各業，平民一有異議就唔駛諗住有工返

唔好睇咁多小說電影
香港所有行業都比中資侵佔緊
公務員唔信你香港人
私人公司就 順豐 中移動 永安 係咁香港插旗 睇下班藝人就知
到時一出聲就唔駛諗住有工番 唔駛23條 唔駛搞咩秘密警察

你壟斷steam market未

根本就係經濟手段控制跟住之後輪到政治成班傻仔仲諗住邊度平就幫襯根本成個都係銀蛋政策

讚成既就入去正評
唔讚成既就入去負評+討論

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

咁咪跌落福利網鬥無恥囉

Push